一大班黑社會通街打平民，居然冇警察冇防暴去驅散，要圍元朗警署要警察交人！！

一大班黑社會通街打平民，居然冇警察冇防暴去驅散，要圍元朗警署要警察交人！！

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282

屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710

你地同我打晒D電話佢
元朗港鐵站有人縱火, 有人受傷

仲靠差佬? 比人打到流晒血仲講道理...

圍你老母咩
邊個做走狗就邊個死

下星期6光復元朗,星期日大遊行
下星期會好撚忙